[拳王撚入]點解紅丸同KIM 係高手用會屈機既角色?

紅丸D 起手枝比較快我都明
咁KIM 又點解咁屈???

點解?

LIHK 無人玩拳王?

屈條鐵，睇比賽邊有人用紅丸，金仔

得機鋪會用

咁應該用咩人?

大蛇

普通角色邊有大蛇

用大門

用開阿ken